[dse]有冇讀bafs(mgt)嘅巴絲有野問？

利申翻 冇星星 bafs(mgt) 5* (2015)
Andy Yeung mock 5

見讀mgt嘅人比較少，巴絲搵人私補應該難搵
呢排都得閒，隨便問希望幫到要考dse嘅巴絲

你仲未俾人屌係一種福氣

17dse

其實讀mgt真係得背

有野問 樓主仲係咪到?

各位點都要入去睇一睇

各位DSE雞唔該入一入黎